博物館展示「武漢肺炎源於中國」 華總領事出手要求更改

眾籌打官司，司法覆核公務員擁有外國國藉係咪違反基本法，國安法及宣誓

COVID19
出手更改做Chinese Virus

食屎啦支那賤種

改做源自澳洲啊笨

間博物館已經改左個TITLE

睇死澳洲跪低

唔洗睇，已經改左

9秒9跪咗嘅垃圾

澳洲最近真係好猛
ALP明明偏左，又有排先再大選，美國又未定，但就不停出招

Xi Jinping Virus

唔算種族主義啦

鋪排緊㗎喇,
都要搵返幾個專家肯收錢9UP下
唔好咁心急住先

幾時改番64無死人 習近平係民選出黎

拉鳩埋個華領事啦，仲講乜鳩規矩

左咪啱，人權嘛